[實時突發] 《香港人權及民主法案》已在美國兩院獲得通過

香港人權與民主法案已經在美國參議院以熱線型式通過。

Source?

Sir this way

有冇新聞

source please

Sor 屎？

終於

我期待的！

有冇source

NO source

無source

屌
拉

10月

Sir this way!

你係咪唔識數字

痴線 眼訓得濟貼錯左
自隊一打

回到未來時

拉

唉

好撚眼訓啊屌真係
應該未咁快有新聞出住
打一篇新聞都要時間啦

文盲停止開po

post old news do what?

......

係喎，我戇鳩咗

今日已經全日部住marco rubio josh hawley solomon yue twitter
一入去仲見到自己comment lol

屌，我衝出柒添

唔好氹我開心啦

pull

咁你自己拉啦屌

拉

收晒佢啦

又fake

篇新聞10月都post,拉